有兩個offer 一問

收到第一個offer時 太緊張應成左A公司返工

但有更好條件既B公司比左offer

應該點婉轉咁同A公司解釋

一日未簽約都可以say no
就算簽左都可以試用期7日內隨時走

唔洗點解釋既
打返去同人講聲就得啦

你啱啱出黎做野?
直接講，但唔好講B公司個名出黎

唔該師兄

但我口頭上應成左

應該向A公司直接表明有更好既offer

定係婉轉表達A公司唔岩自己？

屌直接講咪得
3唔識7驚閪咩

是撚但啦
無人會記得你唔要佢offer
最多佢地咪搵下個